總有仆街同事會返大陸拜年

知嘅我已經篤左
唔出聲果d點避?
利伸:已有同事返完被公司叫佢停工

[求下大家] 盡快立即三罷